五個月前送中條例，奶共派又係製造假民意話好多市民支持，今次亦然，來來去去都係固定果班藍絲「民意」

睇下林鄭夠唔夠膽玩多半年

見黎見去同一班人，明啦
千祈唔好整咁多rb，拆撚死佢地

安排大波man，陳淨心呢D固定班子嚟扮民意，想玩火自焚多次，奉陪到底

熟悉既班子未齊人，起碼要搞返晒當年撐警集會果班先齊腳架嘛，俾盡一萬好未？

回帶返五個月前，

民建聯：收到好多市民反映支持條例

跟住掛標語，搞遊行

結果係點？ 咪200萬人出嚟反你囉

所以大家唔好俾國家級（中國）重金禮聘既「民意」假像嚇唬

民意仲係好齊心

回帶返五個月前，

民建聯：收到好多市民反映支持條例

跟住掛標語，搞遊行、搞簽名（宣稱有幾百萬人支持送中）

結果係點？ 咪200萬人出嚟反你囉

所以大家唔好俾國家級（中國）重金禮聘既「民意」假像嚇唬

民意仲係好齊心

民意無變